幫twice首BDZ整咗嗰MV...

Like a tank like a solider~~

Let’s go let’s go